Documento gerado sob autenticação Nº MDP.815.574.KM9, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6086                  de  09/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  JOANA  SIQUEIRA  DE  SOUZA,  matrícula  SIAPE  n°  2299445,  lotada  e  em  exercício  no
Departamento de Engenharia de Produção e Transportes da Escola de Engenharia, da classe A  de Professor
Adjunto A, nível 01, para a classe A  de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 01/04/2016 a
31/03/2018, com vigência financeira a partir de 25/04/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28
de  dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  331/2017  do  CONSUN.  Processo  nº
23078.508869/2018-37.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
